點解無人聽Mrs green apple

隻歌講中學畢業之後覺得好寂寞

呢隊band 2015年係東京出道左無耐
作曲作詞唱歌 都係同一條友

有呀 條友仲要有成千幾隻歌喺手
新歌好好聽

一路有聽